共之將亡 天狗食日

莫非有啟示，有無高手指點吓

天行健 君子以自強不息
唔好聽天由命啦
行出來啦香港人！反抗！報仇！

元旦遊行
罷買藍店
街招式文宣

曱甴近平你今次仲唔死！

懵炳強，你咁樣係唔會令我地驚咖！

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

共之將亡 天狗食日,光復香港， 時代革命 !